[教學]文宣請移玉步去 twitter reddit

入去police, 港人港地屌藍尸已經無用 ,浪費時間。
戰線去國際路線，英文為主。

twitter, follow hocc, gphone, solomon 等人。
follow 留言兄弟朋友
twitter 生態，逾多人retweet, like 就上熱門

1. retweet with comment
2. 打留言感想
3. tag. #freedomhk #5demandsnot1less #hongkongpoliceterrorist #fuckpopo etc......

reddit = 鬼仔版連登
1. 入去屌中國post 留言，再屌。

近排幫nba rocket gm 護航。

1

2